Ray Ma呢條友啲英文請講到一舊舊咁

係都扮晒英國鬼佬口音
好撚難頂
平時聽佢講廣東話都已經係咁
英文仲更加難頂
講你就講啦 係都要夾硬chok啲accent出嚟
Totally don’t know you doing wt

聽佢講英文真係屌唔落